市場憂慮特朗普或爆冷成功連任，納指大跌300點險守11000點大關

講反話呀

其實對香港黎講係good news

Trump唔係應該會做好股市？

有咩好憂慮
侵做有咩唔好

將中美利益共同體摧毀

科技業
金融業
傳統媒體

呢班全部陷家鏟

拜登悶聲發大財

邊個做一樣
馬照跑舞照跳

做戲的話
唔會打算搞Wechat同抖音
依家係上訴法院卡住 好快打上6:3的最高法院

事實上之前已經有風聲話要搞螞蟻金服

螞蟻金服個上市日期 要趕係美國大選附近
係睹 大選前 唔會有大動作

根本係作文條友自己憂慮就屈市場憂慮

見下歐州果邊明顯係因為疫情

係人都知因為佔中啦

侵侵做到，跌少少又有乜所謂

若trump不幸連任時
就可以話市場已消化

侵仔講到明如果佢選到一定會做野

乜鳩標題，今日Google Facebook Twitter 三大CEO比美國議員圍住黎屌

是常識吧